一人一個少人知係猶太人既名人

我先 愛潑斯坦

耶穌

猶大

馬克思

索羅斯

托洛茨基

Benjamin Netanyahu

震驚
猶太人國家個大佬居然係猶太人

比多個你
gal gadot

香港都有個 就係嘉道理家族，有猶太血統

中國籍猶太人 盛智文

雖然係猶太教

Bernie Sanders

Bob Dylan

佢應該唔係喎

跟老公改信既

Soros was born in Budapest in the Kingdom of Hungary to a prosperous non-observant Jewish family, who, like many upper-middle class Hungarian Jews at the time, were uncomfortable with their roots. Soros has wryly described his home as a Jewish antisemitic home.

何鴻燊

奧本海默

scar jo
woody allen
jj abrams
adam sandler
ben stiller
seth rogen
荷里活大部分喜劇導演演員編劇

全部都係猶太人